Kohto ees kaebas Wihola moisa wallitseja Karel Leetberg et Kalda Josep Haili on moisa metsast ühhe tore männi ärra warrastand 8 tolli tüwikust paks.Josep Haili sai kohto ette kutsutud,ei woinud se kaebdus salgada,tunnistas ka isse et ta on sedda süüd teinud.Kohus moistis Josep Haili maksab männi tolli peält 8 koppik moisile kahjo tassumist,ühte kokko 64 koppik järgmisseks kohto päwaks olgo makstud.
Juhan Harmans XXX
Kristjan Leetberg XXX
Kustaw Uhkiwi XXX
kirjot.M Mänd
